Jupas派咗埋土高清同城大阿蘇入

City 已冇asso
CCCU 改名UOWCHK與名牌大學結盟

jupas asso呀

BST咪asso

收到 poly hd 記得 reject offer
特別係 hd EIE

Cityu asso 唔關cccu事啊 on9

講緊Jupas入邊嘅city asso啊